今日係支那坐滴滴車去過關, 諗住扮藍屍點知俾個司機屌

個司機知你去關口就知我係香港人, 多數八掛下問家下香港點, 通常係支那都為免出事都會扮藍屍屌下廢青搞到香港經濟差.

但個司機反而有d激動咁講, 經濟好？
週圍都係大商場, 店舖都係一樣有幾好？你知唔知全國都係呢d鋪頭全國都一色一樣, 表面上係好, 其實背後咪幾個商家佬控制晒全國, 你估平民可以做到咁大生意? 呢世都係同呢幾個有錢佬打工賺幾千個月, 佢地就收幾億個月, 好只係佢地唔係我.

我聽完之後都靜晒, 全程唔敢出聲

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

反了反了

都話咗啲人不滿共匪又唔信
真係洗腦嘅洗得幾多呀?
其實都係怕死

講到錢邊個都冇臉俾啦

心水清

順勢問佢做咩可以改變咁既情況丫嘛

係中囯可能係引蛇出洞，信一半好

過關仲有冇人check手機?

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

我们中国人民可以吃草吃一年

有啲常理去諗嘢都唔會奶共啦

我親戚（當過兵） 都反

話d 大商場 人就多 不過都係d 北佬入黎涼冷氣 冇消費

係地獄鬼國真係講句野都要忌諱

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！